有冇巴絲識土方護

到底套嘢完未

我識，好熟

屌爛尾

無啦啦就同遙結婚

作者後尾係keep住有病痛，完到已經好好

如果作者無病我相信個尾會更加好

呢套我都仲係好喜歡的

套嘢我一開頭以為係港漫嚟

完左啦 局住埋尾
不過都算完得唔錯

你點搵到篇文 明明一個星期前

btw其實我睇到一半冇睇

都唔係無啦啦 一開始就講左會結

幾好睇 係完得急左d